# Base de datos (NOMBRE)
Proyecto Base de Datos Unidad 3
[NOMBRE] es un programa que permite...

## Comenzando
#### --- EXPLICACION PROBLEMATICA GENERAL ---
La problemática

#### ---- COMO SE DESARROLLO ----
Explicacion de como se desarolla el proyecto. Tambien se añaden los archivos para solucionar la problematica son:
Prerequisitos
* Sistema operativo Linux versión igual o superior a 18.04
* Editor de texto (Atom o vim)
* Lenguaje de programacion Python
* Tinker (libreria)

### Instalacion
### Ejecutando Pruebas

## Construido con:
Ubuntu: Sistema operativo.
Python: Lenguaje de programación.
Atom: Editor de código.
OTROS

## Versiones
- Versiones de herramientas: 
    * Ubuntu 20.04 LTS 
    * Atom 1.57.0 
    * Versiones del desarrollo del codigo: LINK REPOSITORIO
## Autores
- Francisca Castillo - Desarrollo del código y proyecto, narración README. 
- Rocio Rodriguez - Desarrollo del código y proyecto, narración README.

## Expresiones de gratitud
A los ejemplos en la plataforma de Educandus de Alejandro Valdes: Tambien al ayudante del modulo por aclaracion de dudas y a la informacion obtenida algunas paginas web que se usaron para guiar el proceso las cuales son:
INGRESAR LINK!
